落街已經無人揹不死鳥

成千銀一個背囊
唔洗半年已經絕哂跡, 香港人轉款真係快
9成9轉口去哂非洲市場

乜撚野叫不死鳥

不嬲都覺得好柒
唔明個時除左行開山嘅點解仲會有人用

仲見到唔小人揹

我買褸都唔買背囊

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

十個六個都係淘寶架啦

好似都有3 4年歷史

但係行街仲係見到好多人用

半年？十幾年前已經多人咩

仲好多人用wo
岩先搭車先比個死人不死鳥頂黎頂去

年頭買左個
而家仲揹緊

真心好柒

呢個袋出左十幾年仲大把人揹

利伸: 有一個已爛

成條街都仲係喎

樓主一定係落電梯大堂當落咗街

Sorry囉

長期見人揹 落雨d天氣個不死鳥冇得輸

唯獨我血脈如像不死鳥
曾受著猛火燒焦

我剩係諗起呢句

六七年前已經好多人揹啦

半年前放監

落雨神器

前面有2個小loan,大家會點處理?

十幾年前己經同gregory鬥緊啦喎

即係咩袋

Arc'teryx

我不嬲叫開化骨龍

不嬲叫開呃柒屎
Btw 岩岩入左件 beta ar

Arro22 我想講而家仲係一街都係
之前有個限量黃色都比我兩年前落地盤玩到又爛又臭之後揾條傻鳩800蚊收左

好撚柒
好心正正經經買visvim la

Visvim有咩款好介紹

好心正正經經買tumi

好心正正經經買jansport

有冇咩好介紹先

好撚柒

好心正正經經買spi

記得以前中學geogory好興
行下街都見幾個

周街都係

其實唔係叫不死 係始祖

幾年前買 仲用緊
暫時都未見到有邊個袋
我係想買黎換左佢

好心正正經經買Dr Kong

呢個咁嘅垃圾袋
我寧願買mystery ranch

落雨d雨水沿住個個面流落我屎忽，底褲都濕鳩埋

冇人用就係我拎返出黎既時候

咁撚柒

次次見到揹呢個背囊都係大隻仔

乜撚野不死鳥

料係正。行山ok
但孭到成個龜殼咁當出街袋好柒

gravity都唔識串

8年前買個陣重俾人笑個袋做乜柒

點知依家變左潮物

Edison 如果著 右單奴 一樣全世界人狗衝

到時變潮牌

無返咁上下身型都唔好用不死鳥

出面好多都係淘寶假貨

好似越黎越多人用côte&ciel袋

係街見個啲我諗有七八成都係ig假狗

我拎鯊魚袋出去仲型啦

6年前孭到依家，佢肯爛未

落街已經無人揹outdoor

7年前$1280買左個，用左一年$1000賣左俾個學生哥斯

仲要揹到上頸

唔係

無以前咁多

但日日見到兩三個等閒

樓主有無出街架

我係串錯 叫gregory
但乜撚野gravity

on9直必

買果陣諗住加件褸冇後顧之憂，點知大雨啲就瀨晒野

13年果時揹完

爬山款不嬲揹到近頸

好撚好笑

仲好多人用wow
樓主平時行開邊

行山先唔會用，個背脊實焗到仆街

好撚柒
見到男仔用呢隻袋只會覺得佢地懶型

咁樣會唔會仲撚型？

除左特別版真係狗也不屌
一街假貨

我今年同ex一齊買左個 🤷🏾‍♀️呢家都唔想再用 🤷🏾‍♀️
只係唔知買咩袋換好 先繼續🤦🏾‍♀️🤦🏾‍♀️

成日見人用

算吾算係公厠袋 經常係街見到好撚多人揹